Webdienst Anamnese Notfälle Lösung Konzepten Technologien Notfallstandards PowerPoint Wissen Form Notfallstandards Basis Datenbankdesign Design Prototyp Darstellung GUI Eingbe Bearbeitung Notfallstandards Painted Pathways Ärzten Standard-Leitlinien

Einarbeitung Medstandards Eingabe Bearbeitung Aspekten Mestandards Pathways Folien Element Unterstützung Mehrsprachigkeit Datenbank Mandantenfähig Datenbank CMS Formattierung Bearbeitung Texblöcken Optional Integration Auswahlwahlmöglichkeiten DropDowns Labortests Medikmenten Optional Standortbezogene Kundenberechtigung Eventuell Einbindung GUI-Prototyps Datenbankstruktur Implementation

Editor Notfallstandards PowerPoint Lösung Editor Datenbankmodell Informatinen Notfallstandards Datenbankmodell Mehrsprachigkeit Mandantenfähigkeit Schwerpunkt Entwurf Erstellung Manipulation Notfallstandards Implementierung Basis JavaFX User Interface

JavaFX CSS CustomControls
